一位來自內蒙古“小粉紅”的懺悔

針拮到肉覺得痛啦?
死粉紅! 食屎啦你!

其實香港人只係早醒幾年，有撚資格咁臭寸認屎認屁咩

瑞士有內戰，政局動盪嗎？瑞士人有德語區，法語區，意語區，大多人都識英文。

咁佢醒過黎點都好過香港班仆街死藍絲，經過2019/20各種警暴，法制權力制衡被姦，官員/法官墮落，仍要撐警撐港共，甘願擁抱Matrix 母體，而且唔肯醒過黎，面對“被當作生物電池”嘅殘暴，哩班仆街先至要食屎。

咁唔同，香港人一直都唔爽支那既制度，所以唔會幫支那唱好，外國屌支那香港只會加口，唔會護短，就算關係好既時候都係恨鐵不成鋼，從無真心支持過佢個獨裁制度，香港最多算係左膠醒覺

一日未割到佢一日都唔知自己係韮菜

係，支那人都仲話係被呃（不過我都唔會可憐佢地），香港藍絲係垃圾中既垃圾，所以有人話香港其實係中共既實驗場，目標就係張支那人變灑藍絲，等佢唔洗灑咁多錢維穩，班奴隸都識自己呃自己唔會反抗

統戰要拉更多人入自己一方

要推翻中共，我地無笑人地既條件

一早中學知64事件既時候已經反共

堅持咪做的隻豬